今日罷唔到工既手足，放工出黎幫手啦！

明白到有部份人真係手停口停
藍底公司等等⋯總總原因唔敢罷
今朝無數手足既犧牲
幫我地開左前路
今晚到你地接手喇

Up

唔該大家入一入嚟, 開槍定點都比唔上黑警綁架強姦
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地
你對比起燒藍屍同埋路過被強姦邊樣可惡

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

收工就開始開花啦 落返自己區

推

【預言】聽日會發生咩事

出黎呀

中環人